LIHKG開始多人

LOAD野明顯慢左..

不過都仲係快過HKG

Load post慢左
唔知關唔關上網事
不過仲係好快

我都覺，慢佐0.01秒左右

好似重係快到抽筋咁

慢咗好多